四十三歲，放負，慎入

12碼保安

月入13000

以前屈機男fans

無女朋友

平時最好享受就係叫雞

讀書讀ive hd ba

仲要係近三十歲先讀

屋企無錢又讀唔成書

人生已經決定左一大半

有時望到ive仔好開心周街走玩o camp

真係好想話佢地知

你地人生最開心可能就係呢個時間

好好珍惜

當你地畢業後就會知你拎住個hd有乜工比你揀

ive都有o camp?
十年前讀ive ba hd
畢業出嚟搵成三個月先搵到份shipping
日日o撚到八九點先走得
一個月o五十幾六十個鐘先得千零蚊

以前讀ive時有個同學

成日睇唔起我三十歲先讀ive

成日叫我呀叔呀叔

嘩！個呀叔咁好學年紀咁大仲讀書呀？

好有前途喎！

佢差唔多每次見到我都用年紀大無成就呢樣野來笑我

呢條友

以為自己好靚仔

Present 時多數著老西gel行頭

自信滿滿咁present

口中既理論好似比經濟學家仲勁

有次佢仲天才地拎李十X盤生意出來講話佢唔識做

畢業後幾年打聽返

佢呢個生意天才做緊乜？

Sell精漏水

12000蚊個月

每sell一支佢有一蚊收

真叻叻

以前讀書講到自己失手衰會考先要讀ive

佢話讀完ive佢老豆就會送佢去英國讀law

佢話自己住私樓係有錢仔

原來佢什麼都沒有

屋企住行樓梯唐樓

老豆揸小巴

優勝之處係讀ive時鳩up有女信佢

食左全班第二豬隻豬結埋婚

過住餓唔死但要續蚊續蚊慳錢日子

有
跟足d大學做
但做d乜
始終都係比大學生柒

勿相認

有HD都得萬三?

我等佢收我

呢度d ive仔同你講ive畢業搵30k你信？

you know bra .這個世界can 成功只need one 機會
any 餐士 ,只要撞見就可以扭轉命運

我冇HD
21k
做電

中六合彩啦

你係有錢佬你比chance靚女大波妹定比核突中佬？

落手落腳好

唔諗下工程?
辛苦但揾得多少少
17000左右

不了

中佬人生已完

我都係毒撚一名
唔洗咁灰既
你只少有張HD係手
又有社會經驗
正面少少，慢慢會變好

我廿八歲再走返去ive讀civil hd不過係part time

ive ba hd冇撚用嫁

屌我連ba係咩都唔撚知
就知我有幾廢
樓主我見D呀叔四張幾轉行
係會比人屌，係會比人笑
捱一兩年
肯學，肯做
有咩唔可以呢

垃圾 捐錢未呀

講多啲
好似見到我既將來咁

chance is 無其不有的存在 只要你信就可以有但要試 盡量搵d 其怪既野突破自己 我試學english .i hope can 成功。。。
but you and me is boy not girl ,we dont know they like to want .every people is not 一樣的

我係窮廢

自以信錯屈機男

去醫院見保安隊目 19000

我讀果時冇o camp依樣野

有無電牌?

華昌工程
金城
自己打去問
金記廠
連補水過21K
；

入行做地盤啦屌

大把人半途出家
係會面懞懞比人日屌夜屌.
捱過之後就無野

其實你失敗因你放棄自己啫，用呢個原因嚟唔去改變，唔關你係咩人咩過去，係你無勇氣。

話唔定新機遇會有好啲收入，又係社交場懈逅失婚少婦或妙靈少女，組織家庭或建立事業呢。

加油

唔好話 hd, 大學畢業都唔見得多

差唔多啦， 除非做到掃把都有16-18k

去酒店辛苦些少倒下垃圾洗碗都有萬4萬5蚊啦 仲要5天工作
長期請唔夠人添

好多人四十中先入行啦
咪又係咁做

好多人行晚運 ，四十先遇到機會

你未同佢差唔多
要用取笑佢來拎自尊
有無諗過唔係ive嘅問題
而係你廢
成30歲都仲要讀ive，唔笑你笑邊個
中六出來，當你本身廢廢地，儲幾年經驗再做sale都唔止13000啦

part time再老d都有人讀

屌，怕比人笑先係廢柴
知恥近乎勇

未有牌少D$
但開多條路比自己

我個FRD又係building service hd
做main con而家做到就黎5年都2萬7
不過好辛苦, 禮拜六都要返

我返五日
少補水

諗起屋企窮呢件事真係好撚灰

老豆老母退左休

三個人一齊住間霉臭老人除公屋

牆身永遠立痴痴有油味

痴線老豆成日去垃圾堆執野返屋企

有次執左件木蚤衣櫃咬到佢兩個老野仆街都唔知死

賴我傳染到d花瘤比佢地

想搬又無能力

真係好好撚灰

行出街

見到周街都係靚車周圍行

個感覺好撚難受

我要返工近十年完全唔使錢都未必買得起架車

成日諗

究竟呢d咁既生活仲要挨幾耐？

細時老母一味叫我讀書

話讀完書就可以住大屋

呃鳩人

我四十三歲都仲係要同你兩件死老野住

對住this photo feel 到very 荒謬
you know this is chance

有時見到呢d廣告都已經眼濕濕

380蚊一個蛋糕？

就算38蚊件我都食唔起

諗起溝女要買蛋糕令條女開心？

我一世人都無資格溝女

好怨恨

點解世界要比假希望世人？

以前講到讀ive好多工做

根本就唔係事實

成世人最錯

就係三十歲時拎左兩件廢老二十萬去讀書

你用左佢地錢

佢地就好似鬼咁成日吸你血

一日未死

都要成世吸你血

因為你用左佢地二十萬

讀咩要二十萬?

果個年份買樓已經FATFAT

窮人生仔正仆街？

唔止仆街咁簡單

根本未生你出來已經處心積慮

係好撚自私

無人問過我想唔想出世

但就必定有人每用問我攞錢

you know every hight school 識人才是其ceneral 所在
世界is 有希望的

Ive

3年

30歲辭左份工全職讀

信錯讀書大好前景

20 萬 去學技能好過

三行 渣車 甚至係玄學風水

其實肯出去搏真係揾到錢，做保安真係等乞米
人地出面做樓面都差不多兩皮，仲要包食

有冇肚腩

讀ive3年係好開心

可以放低工作

幻想自己讀完之後變人上人

雖然成日比人笑呀叔讀書

但我真係好用心機去讀

曾經豪言同兩件廢老講

讀完書會搵到大錢搬走唔住公屋

如其怨天怨地不如諗下方法改變，例如咬老綜，做part time ，可能會絕處逢生

我要返家做家務

咁好難番生，兩老只會不斷磨蝕你僅有的精力

嗱，即搵即有

我最風光既時間應該係讀書了

以前唱k lunch 七八十蚊好豪

而家食一餐貴過35蚊要考慮好撚耐

我成日都諗
如果早廿年見到屈sir開post
今日唔會咁既下場

你試下去見工

最終事實係點係見過先會知

而家我呢個位比較舒服

係刷左好多鞋呀頭先肯調我

你份工字面好易

但做保安人事好複雜

明明呀頭高你少少人工或者做耐你一個月

但可以玩死你就可以

咁住公屋，扣埋家用都應該有五六千洗費，算係咁啦。
我同你差唔多大，話就話月入六七萬既中級管理層，但扣曬所有費用（供養父母、供樓、小朋友開支、家用......etc），一個月得三千蚊自己洗炸 。

講野夾雜中英文果個係烏大龜 ?

你突然無得撈會點

如果13年前用廢老果廿萬買700
已經發左達

btw 43歲仲係男人黃金時期~
不過你可能已經慣左懶,慣左hea既生活
就好似我咁
我間唔時都見樓下d保安..後生仔黎~廿幾三十歲

識人？

人地想唔想識你？

我做野果到

靚人妻可以升職快個位休閒

你係個中年男人？

WFC

如果用20蚊買六合彩就已經可以中啦？

如果就咁聽真係抵你窮
又唔肯試下見，又貪舒服
我轉過幾次工，每次都係差兩三千所以走
你記住魚唔過塘唔肥，加D加D就會比原本份工多一大截

再講多d啦樓主
情況同你10年前一樣

地盤啦，我今年19，地盤做暑期工，一個月返25日
已經18k，43歲入去做都起碼做到10年啦 唔好咁快放棄

我個樣比較差

我搵到呢份已經唔容易

你有無試過無做錯野就比d女人投訴你無禮貌？

你唔同d女人打招呼就話你無禮貌

你打招呼就jip你厭惡覺得你樣衰

打份工話三四萬 唔洗點做 鳩HEA 穩定就話姐

太早就沉淪

你讀 IVE BA?

日薪工，想返20日又得30日又得，又準時放工

多謝巴打

My future
有會計大學讀又on9 quit左

邊度搵

睇嚟你需要培養自信多D
你自己已經認定左自己失敗
記住「我有我自由，理閪你感受」
只可以希望你有一日知道自己唔係你想像中咁低

好唔開心

一個月返幾日，幾錢？

no no no. you mistake my 語言
hilght school is 和人 吹水 透過tell 識新知識 唔是叫你去巴結別人 , 溝通係一樣好重要既技能 ,你都識講 而家學歷貶值，但你要know ,而家係跨知識既年代 呢個世界無再有專業既時代，好多岡位做既野都唔係佢讀既野

應該唔會，有 ORSO 頂住。

被出世自然就有人推好多濕鳩野比你去面對

老野生你出來就覺得你欠左佢

根本就係奴隸

呢個世界係好美好，對有錢人而言

出街望到食個飯既價錢就好撚想喊

周街靚車靚女全部用錢買到

你就係無錢

咁大個人用錢要左計右計我都覺得自己是零好無撚用

行orso真好

唔係要65歲後才有嗎

True

多謝

大家都是人

但因為大家擁有資源唔一樣

大家既生活都唔一樣

唯有諗吓啲慘過你既人，非洲兒童之類

我衰有個叫雞引

慳足成個月為叫雞

有時候隻雞hea鳩我我真係要'矮'佢比我自由d多d時間攪

我真係好無用

比錢人賺仲要矮人真係好撚sad

每次射完都只是空虛

但就每次叫完都立即儲錢去下一次

香港既行屍走肉仲慘

唔會比你死但日日養住你來吸血

非洲兒童？

可以隨時來腳一申

你真係好撚垃圾
由今日起 射發誓唔要做你呢d垃圾
我21歲 讀緊hd都覺得自己廢

你有料就讀左大學啦

無理過，但如果被辭職可以拎出來。

返訓日日比人屌既工 人工仲要

22歲仔

又係打份牛工

人工唔高又無咩專長無女

好驚第時變到你咁

好快唔覺唔覺就十年

？

得返$3000咁誇張

我都係上fb 群搵

Key words?

比人兜就仆街

有積蓄都ok ge

可以慢慢搣

唔洗驚，預左嫁啦

部分嘅IVE仔最興就係睇唔起人嘅同時又唔知自己好撚廢
利申，非一碌鳩屌一船人

24歲ugrad，未拍過拖，上份工得13k
自己又冇乜技能
我明樓主感受

連登仔成日以為人工 = 歲數 X 1000

其實唔比人炒已經要偷笑

捐左錢先好伸個龜頭出黎啦 走數仲好意思開post

如果最終係變左人中之龍我無野講

但最終話完李十X盤生意唔識做之後又係幫返佢打工

我認我係窮廢

可以放過我嗎？

集合窮人廢人一齊逆轉

How?

建造業求職/地盤 ，不過入地盤做要搞左3寶先

綠咭，仲要乜？

你唔係覺得我呢番說話你無分聽下話

你讀工程做飛機維修或者測量同機電，做夠3 4年有3萬蚊個月好出奇
得罪講句其實三萬蚊個月好撚少

我認我廢

我依家18歲做地盤新仔都千一蚊日喇

Ive 飛機公程?
你讀緊ive?
做夠三四年一定加人工？
又係歲數 X 1000 = 人工理論
你出來做野未？

24-34月入中位數=16000

個個人中之龍

我廢，ok

你話你幾廿歲人搵13000蚊個月我寧願轉工做地盤

小朋友鍾意計面數，做地盤做十幾廿年，
做幾年都七勞八損，仲有經驗同精神心智問題，日日撈呢d 心智都磨蝕晒

如果係咁
就無後生仔做七仔啦

譚仔都萬四，但真係做落辛苦到仆街
如果係要簡 不如萬三做保安算

廿萬?

地盤我做唔來

之前扭到隻腳

睇左成千蚊跌打先好得返

做地盤人工怕唔夠比醫藥費用

學費

ching去做地盤算啦，清潔女工都700工，男工800
我砌磚學師先900

好過保安工時咁長
而且清潔都好輕鬆下

包伙食都有得諗

日日譚仔...

男人做會唔會比連登仔影相恥笑？

屌你我中五全F
咪又係咁
唔好失去係社會求存既意志

體力要求高嗎

人窮無鬥志

做譚仔廚房囉，
分分溝到樓面

請善用起底功能

洗撚咩，d人見個場拿西直頭搵個大佬出黎同佢講

“咁撚樣我點清呀！冇力呀，唔識清”

地盤分日工同自己野，日工唔洗咁認真，頂過頭半年就係大佬

我公司有個o靚仔
讀完HD 無牌
人工同我一鳩樣
人地有父干我無
你首先諗下自己十年後會點?
你呢家廿一
大把世界!知道自己廢係好事

依啲嘢有得必有失，你讀唔到書做唔到人工高既專業行業又唔想搵得雞碎咁多就要辛苦架啦，睇你想點選擇既姐，萬零蚊個月養自己一個係夠食夠住，但如果你要養家呢？先唔講父母 你有老婆仔女你都仆街啦。

而且我都有d似你，廿一二歲時做左年野存左14萬去日本留學，諗住話考到當地大學屋企會資助我讀上去

考到啦，明治收我，但屋企一蚊都唔出，我計左下獎學金加打足一星期28小時工，都只係夠2/3洗費

死死氣返黎香港
落機時個心情灰撚到想燒左架飛機佢

樓主甘心做社會低層
真係無撚得講
劉備一把年紀先請到孔明出山
因為佢識包裝自己
你老豆老母比左廿萬你
已經算係咁
係你自己唔爭氣...
人生係無Reset制
唔好再浪費時間
你已經比人遲起步
唔好再比負面野
影響自己

致：睇過呢個post覺得自己廢既連登仔
包刮我自己

有咩工唔勞損，打字打得多都網球手啦
再者，你依段說話同叫流浪狗唔好食咁多人類食物因為將來會有腎病一樣
明明過唔過到下星期都唔知，仲諗將來？
有得揀，做左石油王啦
選擇一開始就唔多
有撚得揀，個個都做石

比你讀完又點呢？

你點解唔起香港讀大學

我都係剛剛23歲讀完ive hd 讀 建築學，家陣新入職17k都覺得自己好廢

做緊保安經理，返9碼25k

咁既天氣去做地盤，做撚到生皮膚病都似

有20萬仲叫窮？

身為一個無進修嘅F.5仔都無你撈得咁唔掂

問題根本就係你做保安做到個人懶哂，唔想轉工 仲自怨自艾

又唔洗咁灰既

成個世界實況係最有既1%人20年內身家多左N倍而窮人身家無變過,
所以大把人同你一樣,只可以自求多福同等大洗牌

得 13k 做政府好過啦
如無意外至少你到退休都有份工先
同埋政府年年都有人入
好彩既後生女都有機會識倒

際遇問題
出黎做野識人好過學歷

呢個年代比人讀到大學都冇用，特別是香港

我估過多幾年會變成大陸咁，有錢講關係，小學都做經理

FACEBOOK大把請人頭工都$5-700/日,肯做返24日搵13K一啲都唔難

已用起底
樓主似有精神病

唔死都無用

起左底

原來樓主你呃9我

一早知

二手咪得囉

你好撚柒閪廢呀，係到怨天尤人，要怪就怪你點解咁撚廢啦

學門手藝？

唔好嬲我
衰d講句
如果屋企有錢都唔供你
抵佢地窮
目光太短淺

所以味話廢
不過比上不足 比下有餘
正常既

你諗下 你返呢工 每個月都係叫得一兩次雞，仲要係數字網啲老雞。
你入地盤 雖然係辛苦，但係人工高啲，可以叫貴價雞或者每個星期都可以去叫老雞。
希望講呢啲比到動力巴打

假膠？

屌你正垃圾
人窮唔緊要，你窮埋個思想鬥志

真係睇死你一世都係咁

高登教人投資果位？

明知出身差, 又懶,
都唔捻住比別人更加努力,
咁冇野好講

唔好頼條命
執紙皮啊婆都努力執紙皮生存
你有手有腳 走去做埋啲hea工
之後走黎 埋怨 講到自己好慘咁
到底有冇努力過 自己知啦

希望各位唔好比佢啲負能量感染到
香港地 大把機會

43歲仲有機會返身既，唔會話太好，但可以唔差架。

係我呀, 我係唔係教人投資同我講呢ｄ野無關係囉

我贈你一句我既座右銘:
「時間花在哪裡，成就就在那裡」
你唔花心機努力毅力決心去改變既話，你只會過著一日比一日差既生活

咁岩我頭先回望返自己過去呢兩年時間，睇返兩年前自己係做緊乜，同而家比較一下，我覺得自己各方面都進步左好多
原因係我每日放工之後既時間都係努力迫自己向前行少少，時間耐左真係見到有大分別。
你可以反思下自己係到放負對自己有乜用

多謝你

你出左書？

想買來睇

咩叫12碼？

有咩好怨, 人到中年都未識睇化, 咁做人會好辛苦。當你接受左呢個世界從來冇公平, 自得其樂咁過每一日已經算好好

假膠，此post已完

假膠都要覆一句，冇你呢啲廢人，邊個做保安呀？

加油啊

好的 謝謝
諗住入去政府打工
人工高

巴打，我以前有同學成30幾尾，佢係為左夢想而轉行，讀番書。
我覺得千奇唔好理人地點睇，你既人生係你自己既，唔需要因爲人地既睇法而改變自己命運。
講番個同學，因為佢講野有文有路，有別於同班既其他智障，好多時有野唔識大家都會問佢，同咪佢陣成熟既男人味都食過件女係學校。

巴打繼續努力 希望我呢個同學既經歷會鼓勵到你

你就係屈機男

悲觀消極先係樓主既致命傷
雖然人生目標唔一定要搵大錢
但最少要想明白自己追求d咩,有自己興趣同諗法

你過左大半世人喇,希望你唔好再浪費時間,加油

我發現無恥之徒 屈機男 又靜雞雞上返連登
呢隻保安狗真係無口齒

成班真心
屈機男夠鐘起身巡樓喇